[西乙升班附加賽決賽] 基達菲 對 特內里費

03:00 25/06

首回合特內里費領先1:0

首回合助攻

lm

1-0

456

完

唉 又雞達菲

2:1

有冇咁多波入

咁多場1:0
呢場就開大

雞達菲拖時間拖到仆街

又衝入球場 好正
恭喜基達菲